調景嶺站粉紅衫人其實做緊乜

閘位見到有8 9個
月台等車都見有3 4個
全部都係廢老 師奶 斯文女仔
企晒係度吹水

mtr請人咪去做

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

請班人番黎扮下樣

睇跳閘
日撚日都係度

咁咪啱，錢照收，野唔做
你好想佢地捉人咩

捉後生仔

有啲係大陸婆 , 剩係掛住用蝗語傾偈， 眼尾都唔望下啲客， 係咪西九調過黎？

同意，難得佢哋隻眼開隻眼閉就算啦

行行企企有錢賺仲想點

點解我地唔搵人去做
又有錢 手足又跳得爽

啱 有無人可以問下點加入佢地

1至5九龍灣都有 企左係橋同站轉角
同個閘十九幾萬遠

武警

廢工

炒下散姐人地 識做啦